女朋友好鍾意撩鼻屎點算好

撩鼻屎都算佢仲要抹落我度

1個撩，1個食，prefect match

食咗佢咪得囉

鼻屎都係屎 你食屎啦

同意
樓主要接受下新食物
偏食的孩子長不大

其實都得，女朋友啲鼻屎多過我屙嘅屎，未來食物靠食鼻屎都得。

舔左佢 再捉住佢濕吻 用高超嘅舌技抿落佢牙罅

你地互食屎
內循環

新鮮出爐

做乜po上黎今晚撩多幾舊比你

屌你依啲就咁撚多圖

呢d就有圖

連女朋友既屎都食唔到 就收皮啦

咁你要教訓一下你隻右手